[反朗陣營] 賤種朗 逃稅6月15日判刑 念力集氣坐監區

UPDATE 2018.5.28
賤種朗 逃稅1470萬

想用1400萬歐元求繞,唔洗坐監

呢類案應該都唔使坐,但柒頭逃稅金額龐大,個官點判好難講
而且第一庭唔認罪,所以一定要判佢具阻嚇性

賤種咪用美斯比
美斯逃稅470萬,而且係認罪
C朗係1470萬,仲要唔認罪,但第2堂佢大律師大敗,無得救

賤種咪用美斯作比較

金額就算唔講
係認罪 同 唔認罪 既分別

推到佢終身監禁

推到佢即時槍決

推到佢老母做雞

王騎軍

你唔係比球場保安捉咗咩

出陣

拉莫斯陪葬

我願意用拉莫狗條狗命換我朗唔使坐監

up

西班牙國際稅務真係幾on9下

集氣

坐監,啪啪啪 坐監,啪啪啪

支持王騎

系